早幾個星期係咁話自己股票贏幾多果班同事收哂皮

真係抵撚死
之前又冇聽過佢地買股票
早幾星期話自己買快手、GME賺左幾多幾多
仲教埋我應該買咩股票先賺到錢
呢排收哂皮
好心平時冇玩開就唔好咁得戚周圍講扮哂股神啦

真

唔賭咪唔豬

有賭未為豬